古巨基推出全新廣東歌<初心>

初心 (泰禾人壽保險廣告歌) - 古巨基
詞：林夕
曲：林獻凱
編曲：楊鎮邦
監製：舒文@Zoo Music
Drums：肥仔明
Bass：Ho Chun Kit
Guitars：黃仲賢
Chorus：Jeffero 陳彥廷
All Violis：Leslie Moonsun Ryang

All Cellis： Kwan Tan An Anna
Recorded：萃Ming/肥丘/舒文@Zoo Music Studio
Mixed：ray@ray.com.hk

天知道 我對不對

年紀小 狂想多 會受罪

只知我 太過懂妥協也許
才心虛 才委屈到落淚

明白宏願像天堂
疲憊時候或迷失方向
沿路仍像舊時忠於所信未説謊

敢去造夢便瘋狂
仍然鎮定如初心
失望亦從不沮喪

毋忘是為誰爭氣
無論會令誰歡喜
驚天意背棄自己
從未信被理想拋棄
咬着牙關過
當初的我勉勵我
天真會 變大器
成就最動聽真實傳奇

有些妄想沒可能
有些理想只博到悲憫
如像頑童若頑固得很對便勇敢

不怕寂寞地追尋

遺憾令旁人擔心
驕傲在無愧初心

毋忘是為誰爭氣
無論會令誰歡喜
驚天意背棄自己
從未信被理想拋棄
咬着牙關過 當初的我勉勵我
天真會 變大器
成就最動聽真實傳奇

毋忘是為誰爭氣
無論會令誰走避
不管哪個信自己
留下我未對我捨棄
咬着牙關過 當初的我創造我
天真會 變大器
成就最動聽真實傳奇

無負確信過真理

基仔

spotify:
kkbox:
joox:
apple music:

5年啦，終於等到啦

基仔始終都係我第一個偶像，呢個初心係唔會變㗎

2年姐 2015年11月11日

係喎，中間有首「我與你」
我用左戀人們嚟計

official版MV應該會係個9分鐘微電影

演唱會呢

我屌你 終於有新歌 番黎開演唱會呀喂

雖然好開心終於有歌
但今次呢首歌一般渣喎
希望再出啲更好嘅

林夕

佢寫啲詞係講基仔

正

越聽越好聽

聽到最尾好怕有啲我是歌手式嘅鳩嗌，好在冇

好正

古巨基：
「咬著牙關過 / 當初的我創造我 / 驕傲在無愧初心」那天，在錄音室，看著歌詞，紅了兩眼。《初心》，共勉之。

終於肯出歌啦

終於出 推爆！

我都覺得 le幾句好正

慘 無人理

不過幾時係香港開演唱會

應該要2019

英皇仲唔肯出official版, 仲要0宣傳

終於出歌

唔係有add佢fb page都唔知佢出新歌 冇睇電視好耐

琴晚再出多首

電視播左個幾禮拜廣告先出首歌既完整版
不過英皇冇係facebook/youtube提過或者upload首歌

好想睇佢開show

仲有致少年時代

【#eeg新歌 天真會 變大器 成就最動聽真實傳奇 古巨基 2017全新廣東主打歌《初心》】
夢想每個人都有，但追夢的堅持又是否每個人都能做到？你，還記得自己的初心是甚麼嗎？
2017年年底， #古巨基 終於為樂迷帶來備受期待的全新廣東主打歌《#初心》。被古巨基喻為是他唱過最多金句的作品之一，夢想成真，從來都沒有魔法幻術，靠的就是對初心的堅持，咬緊牙關不讓夢想被動搖...

立即收聽：
iTunes –
Apple Music –
QQ Music –
JOOX Hong Kong –
MOOV –
KKBOX –
MusicOne –
Spotify –
3HK –

詳細內容：

古巨基 Leo Ku

致少年時代呢首當年真係聽到眼濕濕
唔明點解果陣呢首紅唔起

雖則係好聽但果期都唔少講青春呀 年少不復返嘅歌

同年有首青春常駐

正皮左

幾好聽 支持下

致少年時代各方面都完勝青春常駐

鹹魚白菜，各有所愛

講真 嗰年青春常駐出嗰陣迴響係唔大
係直至譚育嬰件事先紅左首歌
btw 致少年時代係咪入初心隻碟?

應該唔會，全碟新歌

多謝羊仔